寬頻sales 入

新用戶 想用1000M
想問有咩好plan

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

有無HKBN plan?

唔知你係哪類樓？

HKBN最平做到$99

你tg同我傾

128 1000m了解下

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費